日網萬人票選最為憧憬的師徒角色

在漫畫和動畫中少不了的就是師徒關係的角色，師父就像是老司機給自己的徒弟指出一條訓練捷徑，和徒弟之間的關係亦師亦友甚至是弟子的人生精神導師。但這樣的師父往往為了劇情需要，為了徒弟的進一步成長，在中途要領個便當或者是「事了拂衣去深藏功與名」。本周萬人票選的主題內容就是最為憧憬的師徒角色，可惜的是帶出了櫻木花道和湘北籃球隊的安西教練並沒有出現在前 20 中

第 1 名：自來也 漩渦鳴人

第 2 名：吉田松陽 坂田銀時

第 3 名：短笛大魔王 孫悟飯

第 4 名：東方不敗 多蒙

第 5 名：埼玉 杰諾斯

第 6 名：比古清十郎 緋村劍心

第 7 名：伊茲米·卡迪斯 愛德華

第 8 名：龜仙人 孫悟空

第 9 名：歐魯麥特 綠谷出久

第 10 名：維克托 勝生勇利

第 11 名：席爾巴斯·雷利 路飛

第 12 名：幻海 浦飯幽助

第 13 名：靈幻新隆 影山茂夫

第 14 名：小岩井吉乃 真壁政宗

第 15 名：波風水門 旗木卡卡西

第 16 名：楊威利 尤里安·敏茲

第 17 名：佐助 博人

第 18 名：有樂亭八雲 與太郎

第 19 名：阿凱 小李

第一位
未入已經估到

楊過 小龍女

樓主成日開垃圾post

睇到已經知係自來也

第五名完全係人氣關係

第 13 名：靈幻新隆 影山茂夫

邊係日網，騰訊咋嘛

唔通其他就唔係人氣關係
明明成個都係人氣投票

多蒙

但其他有其他因素呀嘛

譬如八雲同與太郎

小埋同切繪呢

火影世界第一

啱啱都發現到
sorry

武藏野劍太 蠟筆小新

三井/櫻木 同安西都無

見到第一名就知呢個排名睇得過

好似無再學啦而家,老師流浪中

安西老師..

點解政宗都上到...

仆街，排到19咁後嘅

係囉我覺得五名差唔多，人哋成套劇幾多互動，其他反而冇咩

ps: 我覺得(埼玉 杰諾斯)第一

唔講咁多 火影第一

銀時同松陽呢段師徒關係直程喺主線劇情嚟，心目中第一
靈幻同路人都喺